（有圖) 離島驚現半裸豬咀猛男！

條女真係幸福

佢望住鏡頭架喎，樓主出賣自己友？

一拳打到佢入ICU啦

現在大把人有豬咀
咩出賣自己友 ？

我指你影佢裸體

個波

行山都要戴住 見佢咁撚on9先影9佢

扮型

冇罩戴 咪戴豬嘴

唔係我影

可能練體能？

Btw我啱啱發現個女仔除咗口罩
你睇下佢隻手

睇錯咗做半裸豬頭猛男

屌你以為發現半裸男屍仲要戴住豬

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

影人做乜柒

以為講緊佢

真係好恐怖旭啲就影人上連登

平時畀人影我哋做嘢就阿吱阿咗

手足做嘢你就介意畀人影，人哋聽你講帑豬嘴又要放人上網

你班賤種

影人做咩鳩？

帶個豬咀行山都得罪你？

當連登係FB定點？定你毒撚行山見到人拖女行又想上來取暖 批鬥人？

ON9樓主 大家不推文就得

喂你發雞盲？
睇清楚邊個樓主未?

有豬咀就一定係手足？

我係鬧緊影相擺上嚟嗰條友

成班變態佬冇事冇幹就影人放上網

做乜冇衫著？

咪臭系

排骨仔

哇好7型

Skinny fat至真

毒撚真係恐怖，條友真係無辜無啦啦都可以得罪你要比你放上連登

其實而家行山好撚多人 我都唔敢除罩

諗住入嚟睇獸之呼吸

身型有d似近南，係大隻少少

計眼神既話近南靚仔過佢少少

胸細肚腩大

心諗.......

好大隻

咁都好影

戇鳩樓主

樓主做乜鳩

想比佢帶住豬咀屌
拉

無聊

做乜啫你

目測165cm

不知幾撚多死廢中一團團唔戴口罩狂傾計噴口水咁行山
唔保護好自己點撚得

拉

On鳩樓主肯定係個啲中學生自以為好笑想make noise

似手足 係型嘅
抵佢有女

你中咗肺炎佢冇中睇吓邊個on9啲

大家回歸理性 真係覺得郊外戴豬嘴有需要？ 兒登真係兒登

著制服都唔一定係黑警
對唔住我係劉德華

M記驚現on9 2.0？
得睇樓主相流出

第一次笑一次

偷影我做咩

未撚見過豬咀咁..

練氣練心肺都唔得

健康華？

猛

佢一定係嗰啲戇鳩仔

你扮on9

Match

得罪講句 關你撚事咩 咁都影鳩人
你話係條女半裸就話遮
樓豬一定係死毒撚/弱智仔/毒撚弱智仔

身型好柒

成班連登仔唔出街唔會知。不過呢個時勢唔出街都啱嘅
上星期行山 要排隊上山...
香港人出唔到街就個個去行山
山上面仲旺過旺角 逼過旺角....
最後我放棄唔行。未見過咁痴線

瘦到咁唔好學人除衫啦屌

而家未到暑假呀樓主
溫書啦

Cosplay?

似係你憨鳩多啲
咁撚多廢老行山
隨時去撚完中國包二奶
一路行一路咳又周圍吐痰
手足保護自己都要俾你攞上嚟公審

有咩問題影響到你？

你幾耐無出街
現在街上間中都有人豬咀
我見過有阿伯/嬸都戴

豬咀行山有咩問題...保護自己姐
戴即棄 又有班人扔到一對都係

近排已經特登行夜山 避開d人
點知都仲係好撚多 緊係戴住個豬咀

個個就係覺得行山空氣好夠人少 所以就愈嚟愈多人 btw想講啲人咪撚將用過口罩周圍掉啦 dllm掉撚到成個山都係

人地戴唔戴關你撚事咩影鳩人做咩

就係有樓主呢啲閪人，豬咀先普及化唔到

係 原來香港人都係咁垃圾
同大陸人一樣周鳩圍掉 見到我開口屌撚柒佢 同佢講再唔拎返起就推佢落山

你冇講錯 我都冇講錯
我心中係認定80%後生都係黃嚟啦 又點呀

樓豬好賤

你要駁 都唔係講阿伯嬸啦
你當冇銀髮族㗎？
要駁就駁我 藍絲戴豬咀 黑警戴豬咀

睇錯左做
半裸豬 咀猛男

咁標題打乜撚半裸 覺得呢度兒登又上黎發癲？
你真係好撚戇鳩 戇鳩鳩影人半裸
帶豬嘴半裸都要比人公審

前兩日去行山 大撚把講普通話係到行
好似一團一團咁 我都帶住個罩行啦
你都戇鳩既

五毛狗篤灰post

新聞都講左勁多人，醫生話高危

如果係尋日岩話都真係幾熱晏晝著t shirt都流汗

屌 以為又有裸屍 咪撚開呢啲po啦

不嬲都好撚理性
係樓主好唔理性地影一個戴豬咀路人然後放上嚟
咩心態

起一起樓主底

我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣

帶豬咀行山有咩問題 冇罩咪用豬咀囉 依家行山好似岀左旺角咁 睇黎樓住有問題多啲